九叔前世係咪黃藥師？

佢揸住嗰支係咪醉生夢死